邱騰華：初步定出以成本價加幾毫子購港產口罩

咁唔撚以成本價出狗糧？

狗嗰一碌柒 加到 狗嗰一碌鳩